有無又好食又易整睇落又型嘅餸？

準備上地獄廚房露兩手

幽默大師2014既喉嚨好舒服系列

豉汁蒸橙兜亂

煲仔飯， 其實識較好個火 ，d料放落煲一鑊熟就得

椒絲腐乳西瓜都唔錯

盤龍鱔

王剛果d

蕃茄炒蛋

咁樣肯定比Gordon Ramsay屌到開花

前幾年好興嘅原隻番茄飯

清酒煮蜆

太普通唔夠型！唔要！
要驚天地 泣鬼神嘅

麻婆豆腐

蜆殼飯 這就是我們的白色珍珠

發泡膠拌飯

西式意粉
中式炆野

有得諗

睇到飽

肉醉炒熟
豆腐煎香備用

加豆瓣醬 生粉水 落味 加d色水 搞掂

或者咖喱芒果綠豆沙炒飯

咖哩/紅酒汁炆乜乜物物, 大煲食又見得人, 加個LC煲影IG